東京自駕遊 河口湖 點租法好 ?

我會住係上野, 想去河口湖果邊自駕一日
係上野租車直接去 / 還 好 (Toyota)
定係去JR 去左河口湖先再租會好?

有無巴打試過俾下意見

真係有需要租車咩？
搭車好似仲好

其實主要係想搵個地方自駕過下癮

如果輕井澤果邊會唔會合適啲?

過下自駕癮就去沖繩
全日本最好揸
東京交通方便發達
自駕搵自己笨多過享受

thanks ! 嚟都會想去 , 不過今次想係東京自駕一次先 因為女朋友想遊車河

巴打有無咩東京近郊地方推介適合自駕遊

秋名山

無～
去左兩次東京都係坐車

巴打雖然我知你唔會聽我講
不過真心
平時無揸開真係唔好去城市揸
極危險

由上野渣去輕井澤成2點半鐘, 來回5個鐘, 會唔會太辛苦呢?

如果堅持要DAY TRIP, 不如考慮渣去御殿場outlet 算啦

上次去東京影pre-wedding
拎住好多嘢..焗住要揸車
自此之後我一定唔會去東京自駕..真係搵笨..

揸啦屌 自在咁多 但市內就唔好啦

啱啱東京箱根山中湖白川鄉諏訪東京

富士五湖自駕不知幾正，去到邊見到靚景就泊埋一邊打卡

唔介意錢就起東京劈入去，因為路費貴架，但另一種體驗，因為中途好多休息站好多野食 ，但即日來回會起東京繁忙時間塞死，所以最好留多一兩日

長距離都係火車好，你都係想過下忍，不如係河口湖住，租兩日車玩下，冇謂辛苦自己。

最簡單上野租上野還，但全程來回最少五粒鐘，其實可以考慮係河口湖住一晚。

上次去河口湖見啲人等巴士都覺得慘

上次去到河口湖Toyota先租，唔想響東京/公路塞車
河口湖啲景點都幾散，加上我住精進湖，有車方便好多

千祈唔好喺東京市內揸
多車到仆街
路又複鳩雜

我通常就會市區/機場租
租完就去近郊玩哂先
最後番市區還車
咁樣可以方便之餘又唔需要係東京市內塞車搵位etc
不過我都有試過5日東京市內揸車
泊車完全唔係問題 周街停車場
塞車唔算嚴重 番工放工塞就梗架啦
點租法主要睇你想點玩

利申：次次去日本都租車

最長一日揸左8個鐘
跑3個縣既景點

塞車都塞死你

上次成田攞車，直剷河口湖，係五湖玩咗幾日落咗伊豆睇櫻花，再去埋箱根浸溫泉，最後先返東京市內玩。

感覺良好

塞得都唔耐，同埋唔似香港左插右插就散得快

上次都係差唔多
羽田拎車去河口湖玩下富士急同滑雪玩三日
跟住御殿場行下去箱根玩
箱根玩完去小田原橫濱返羽田